好想做蔡一傑呢種人

五張野
外型都ok
靚仔底
帶點mk邪氣
過五十仲咁fit
聲靚
識享受
表面hehe實際bi
冇細路
唔使點捱
冇咩負面新聞
生活冇咩煩惱
蘇志威蔡一智各自有頭家
佢就花花公子
lonely
我們都是這樣失戀
怎麼天生不是女人
失樂園
佢唱哂咁滯
五廿歲人
過得好似佢咁
已經算幾唔錯

仍然逃不過被圍攻

西環pub外見過佢
成身黑色戴黑超
成條mk佬咁
如果高d就perfect

重點

唉
佢把聲真係好唱得出男人心聲

我就比較想做蔡一威多啲

識得生活嘅人